仲記得幾個月前有連登仔話喺有法治既地方暴動係on9

屌唔記得咗而家美國都無咗法治，下至黑警上至最高法院法官都係收咗錢奶共deep state左膠
所有得侵侵恩慰支持同委任嘅人全部變晒反骨叛國賊，無論係共和黨州長檢察官大法官，甚至副總統彭斯眾院議長麥康納爾都係反侵走狗
八千萬撐侵嘅美國人發動內戰啦
侵侵必勝